如果人嘅血有毒, 咁蚊會大幅嘅數量減少

打啲唔構成人類生命危險,但殺得死蚊嘅毒入血
啲蚊一吸人血就死
是咪好醒 咁都畀我諗到

毒撚條撚有毒

D女唔敢埋身